{
    "Breaking Change": "破坏性变更",
    "BREAKING_CHANGE": "破坏性变更",
    "Bug fixes": "问题修复",
    "build": "构建",
    "Check": "检查",
    "chore": "杂务",
    "ci": "持续集成",
    "Code or feature optimization, deletion": "代码或功能优化, 删减",
    "config": "配置",
    "Custom input": "自定义输入",
    "Custom options": "自定义选项",
    "Detail": "详情",
    "display": "显示",
    "docs": "文档",
    "Done": "完成",
    "Done & Commit": "完成 & 提交",
    "Done & Stage All & Commit": "完成 & 暂存所有更改 & 提交",
    "feat": "功能",
    "Fill in {0}": "填写{0}",
    "Fill in Jira ID": "填写 Jira ID",
    "fix": "修复",
    "Git Commit Message: {0}": "Git 提交说明: {0}",
    "Git extension not activated": "Git 扩展未激活",
    "Modify only build files": "仅更改构建文件",
    "Modify only continuous integration configuration files": "仅更改持续集成配置文件",
    "Modify only documentation files": "仅更改文档文件",
    "Modify only non-functional files": "仅更改非功能性文件",
    "Modify only release files, such as version notes": "仅更改发布文件, 如版本说明",
    "Modify only style files": "仅更改样式文件",
    "Modify only test files": "仅更改测试文件",
    "No git repository found": "没有找到 git 仓库",
    "Not selected": "不选择",
    "om": "运维",
    "Open Settings": "打开设置",
    "Optional": "可不填",
    "Optional, you can use \\n to wrap": "可不填, 可使用\\n换行",
    "perf": "优化",
    "Please check the change message, you can go back to modify it, and select done after confirmation": "请检查更改的消息, 可返回修改, 确认后请选择完成",
    "refactor": "重构",
    "Refactor code to fix issues, support new features, or optimize performance": "为修复问题或支持新功能或优化性能而进行代码重新构建",
    "release": "发布",
    "Reported-by": "报告人",
    "Required": "必填",
    "Required, no wrap": "必填, 不可换行",
    "revert": "还原",
    "Revert code, restore the previous version of the code": "还原代码, 恢复之前版本的代码",
    "Reviewed-by": "审阅人",
    "Select Check / Done": "选择检查/完成",
    "Select Reporters": "选择报告人",
    "Select Reporters (multiple choice, optional)": "选择报告人 (多选, 可不选)",
    "Select Reviewers": "选择审阅人",
    "Select Reviewers (multiple choice, optional)": "选择审阅人 (多选, 可不选)",
    "Select Scope": "选择范围",
    "Select Scope (single choice, fillable)": "选择范围 (单选, 可填写)",
    "Select Type": "选择类型",
    "Select Type (single choice, fillable)": "选择类型 (单选, 可填写)",
    "Selection done & commit and then exit, goodbye": "选择完成 & 提交, 即将退出, 再见",
    "Selection done & stage all & commit and then exit, goodbye": "选择完成 & 暂存所有更改 & 提交, 即将退出, 再见",
    "Selection done and then exit, goodbye": "选择完成, 即将退出, 再见",
    "Signed-off-by": "提交人",
    "style": "样式",
    "Summary": "摘要",
    "Support for new features": "支持新的功能",
    "system": "系统",
    "test": "测试",
    "Without affecting code functionality": "不影响代码功能"
}